---
title: "国家高等教育智慧教育平台：一站式搜索全网好课"
description: "国家高等教育智慧教育平台：一站式搜索全网好课"
slug: Higersmart
date: 2022-08-14T15:53:11+08:00
draft: false
tags: ['学习','高等教育']
categories: ['']
---

## 简介

>“智慧高教”平台的建设目标是汇聚国内外最好大学、最好老师建设的最好课程，成为全球课程规模最大、门类最全、用户最多的国家高等教育智慧教育平台。实现两大核心功能：一是面向高校师生和社会学习者，提供我国各类优质课程资源和教学服务。二是面向教育行政部门和高校管理者，提供师生线上教与学大数据监测与分析、课程监管等服务。

信息化时代许多名校都公开了许多优质课程服务，但这些资源往往散落在不同网站，例如爱课程、慕课等等。

而 国家高等教育智慧教育平台 就是一个国家级的综合性的学习平台，**汇聚多个平台的资源**。适合自学。

![](./2022-08-14-15-57-29.png)

![](./2022-08-14-15-57-49.png)

### 相关链接

- [国家高等教育智慧教育平台](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://higher.smartedu.cn/)

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

